知唔知點解Stanley 係個變態佬

因為 摸根 Stanley

10/10

0/100

知唔知點解JP會係共犯？

因為JP都會摸根呀

蝦蝦蝦

錯啦，係Stanley喺日本摸㗎

唔錯唔錯

又大摸，又細摸

一起身就黎料

考試啦仲起身

點解佢唔洗坐監?
因為摸根 freeman 呀哈哈哈

Stanley 打J 咪得囉

我屌你老母呀
我叫stanley

聽笑話 如何笑得不勉強~

「盡量」啊

咁改名做Morgan囉

Morgan
Stanley
Morgan Stanley
JP Morgan Chase